China[冇人講?]First Bank Seizure in 20 Years Spooks Investors

內地的銀行有序地爆

早排睇到一篇關於香港本地銀行,無記錯好似話加按情況達至2/3倍

黎緊大陸既農村商業銀行仲會降多兩次準，之後實仲爆得勁